/* No comment provided by engineer. */
"-" = "-";

/* No comment provided by engineer. */
"A more or less universal resizing algorithm, smooths out edges slightly." = "較為通用的大小調整演算法，邊緣略微平滑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a mask to the selected layer." = "添加一個遮罩至所選圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add an export format." = "增加匯出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add and format text." = "新增文字並設定其格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add circular text layers." = "新增環狀文字圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add more video layers to enable this setting." = "新增更多影片圖層以開啟此設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add selected photos to favorites." = "將所選的照片添加至最愛。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add the shape to the currently selected shape." = "將形狀添加到當前選定的形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the existing selection." = "將區域添加到現有選擇中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the mask." = "將區域加到遮罩中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "調整原始影像的藍色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "調整原始影像的綠色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "調整原始影像的紅色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how closely the brush shape should follow your painting direction." = "調整畫筆形狀沿繪圖方向的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how far the shadow is from the object." = "調整陰影離物件的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how gradually the vignette should be applied to the image." = "調整暈邊逐漸套用於影像的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "調整每個畫筆標記從下筆處散開的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the area around an edge should be sharpened." = "調整邊緣周圍的區域銳化的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "依照所選顏色範圍中的色調亮度調整要移除的顏色數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "調整與所選顏色相似顏色的移除量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be replaced" = "調整與所選顏色相似顏色的替換量";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根據您傾斜繪圖筆的程度調整每個畫筆標記的角度大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的綠色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的綠色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的綠色通道對調整後的影像中的紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根據您傾斜繪圖筆的程度調整每個畫筆標記的水平大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified blue channel should contribute to the overall image." = "調整修改過的藍色通道對整體影像的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified green channel should contribute to the overall image." = "調整修改後的綠色通道對整體影像的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified red channel should contribute to the overall image." = "調整修改過的紅色通道對整體影像的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the new color should blend with the old color." = "調整新舊顏色的混合程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "調整一筆結束時不透明度和大小根據繪畫速度而改變的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "調整一筆開始時不透明度和大小根據繪畫速度而改變的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "調整原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the scatter should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根據您傾斜繪圖筆的程度調整散佈的變化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "調整根據您套用於繪圖板的壓力調整一筆大小的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "調整一筆的大小根據你繪畫的速度增減的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "調整根據您套用於繪圖板的壓力調整一筆透明度的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint. " = "調整一筆的透明度根據你繪畫的速度增減的程度。 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根據您傾斜繪圖筆的程度調整每個畫筆標記的垂直大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the mask." = "調整放大或縮小遮罩的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the selection." = "調整放大或縮小所選內容的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記角度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記色相波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記亮度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記飽和度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記大小波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "調整每一個畫筆標記透明度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the corners of the shape." = "調整邊角的圓弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the mask." = "調整遮罩的捨入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the selection." = "調整所選內容的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "調整增加或減少遮罩區域的畫筆的邊緣柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "調整增加或減少選取區域的畫筆的邊緣柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush." = "調整畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "調整克隆工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "調整變暗工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "調整去色工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "調整變淡工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the mask." = "調整遮罩邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "調整飽和工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the selection." = "調整選區邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the shadow." = "調整陰影邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "調整銳化工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "調整塗抹工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "調整柔化工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the mask." = "調整遮罩的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the highlights." = "調整突出色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the midtones." = "調整中間色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the shadows." = "調整陰影色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the highlights." = "調整突出色調中紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the midtones." = "調整中間色調中的紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the shadows." = "調整陰影色調中紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of the grain particles." = "調整顆粒量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the highlights." = "調整突出色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the midtones." = "調整中間色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the shadows." = "調整陰影色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush shape." = "調整畫筆形狀的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush texture." = "調整畫筆紋理的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the gradient." = "調整漸變的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the highlights." = "調整高光中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the midtones." = "調整中間色調中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the shadows." = "調整陰影中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the selected color." = "調整所選顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brush settings." = "調整筆刷設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "調整影像中最亮和最暗區域之間的對比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast in the highlights of your black and white." = "調整突出色調中黑色和白色之間的對比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the dynamic range of the darkest areas in the image." = "調整影像中最暗區域的動態範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the export quality of the image." = "調整影像的匯出品質。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the font size." = "調整字體大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the image." = "調整影像的水平透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the object." = "調整物件的水平透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal size of the brush shape." = "調整畫筆形狀的水平大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of every color in the image." = "調整影像中每種顏色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of the selected color." = "調整所選顏色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the color adjusments." = "調整顏色調整的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the displacement effect." = "調整置換效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "調整影像中最亮區域淡出淡入效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "調整影像中最暗區域淡出淡入效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask settings." = "調整遮罩設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask with additional controls." = "以額外操控調整遮罩。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "調整遮罩效果強度，較高的密度隱藏較多，較低的密度可讓更多細節通過。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall amount of light in the image." = "調整影像中的總光照量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the highlights." = "調整高光中顏色的整體平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the midtones." = "調整中間色調中顏色的整體平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the shadows." = "調整陰影中顏色的整體平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the brightest areas in the image." = "調整影像中最亮區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the darkest areas in the image." = "調整影像中最暗區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the midtone areas in the image." = "調整影像中中間色調區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "調整影像整體的銳利度和細節的焦點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall structure and contrast of fine details in an image." = "調整影像整體的結構和細節的對比。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "調整影像的總體溫度使其變暖或變冷。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall tint of the image." = "調整影像的整體色澤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the pattern scale." = "調整圖案縮放尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the position in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "調整筆刷筆畫中模擬壓力最大的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the range of the color selection." = "調整顏色選擇的範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the canvas." = "在畫布上調整旋轉角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the image." = "調整影像的旋轉。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of every color in the image." = "調整影像中每種顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the highlights." = "調整高光中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the midtones." = "調整中間色調中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the shadows." = "調整陰影中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the less vibrant colors in the image." = "調整影像中不太鮮豔的顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the selected color." = "調整所選顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "調整特定色調範圍內的銳利度和影像細節的焦點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush texture." = "調整畫筆紋理的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "調整增加或減少遮罩區域的畫筆大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "調整增加或減少選取區域的畫筆大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush." = "調整畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Bump tool brush." = "調整凹凸工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Clone tool brush." = "調整克隆工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Darken tool brush." = "調整變暗工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Desaturate tool brush." = "調整去色工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the displacement map image." = "調整置換地圖圖像的尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the grain particles." = "調整顆粒大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Lighten tool brush." = "調整變淡工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Pinch tool brush." = "調整壓縮工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the pixel." = "調整像素的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Repair tool brush." = "調整修復工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Saturate tool brush." = "調整飽和工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the selection brush." = "調整選擇畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Sharpen tool brush." = "調整銳化工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Smudge tool brush." = "調整塗抹工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Soften tool brush." = "調整柔化工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "調整筆觸開始和結束的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Twirl tool brush." = "調整旋轉工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Warp tool brush." = "調整變形工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the smoothness of the displacement map, displacing pixels more smoothly." = "調整置換地圖圖像的平滑度，平順置換像素。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the brush." = "調整畫筆柔度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the gradient mask." = "調整漸變遮罩柔度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "調整筆刷紋理標記之間的間距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between individual brush marks." = "調整各個畫筆標記之間的間距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the black and white effect." = "調整黑白效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the bumping effect." = "調整凹凸效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the darkening effect." = "調整變暗效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the desaturation effect." = "調整去色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the invert effect." = "調整反相效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the lightening effect." = "調整變亮效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the LUT." = "調整 LUT 的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the monochrome effect." = "調整單色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the paint smudging effect." = "調整油漆塗抹效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the pinching effect." = "調整壓縮效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the saturation effect." = "調整飽和效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sepia effect." = "調整深褐色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sharpening effect." = "調整銳化效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the smudging effect." = "調整塗抹效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the softening effect." = "調整柔化效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the twirling effect." = "調整旋轉效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette effect." = "調整暈邊效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using a black point-based effect to darken or lighten mostly the darkest parts of the edges of image." = "使用基於黑點的效果調整暈邊的強度，以使影像邊緣的大部分最暗部分變暗或變亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using an exposure-based effect to darken or lighten the edges of the image equally." = "使用基於曝光的效果調整暈邊的強度，以使影像的邊緣均勻變暗或變亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the warping effect." = "調整彎曲效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the stroke width." = "調整畫筆寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "調整特定色調範圍內的結構和影像細節的對比。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the brush." = "調整畫筆的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the fill." = "調整填充的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the inner shadow." = "調整內部陰影的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the object." = "調整物件的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the pixel." = "調整像素的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the selected color range." = "調整所選顏色範圍的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the Smart Erase tool." = "調整智慧擦除工具的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "調整筆觸開始和結束的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the stroke." = "調整筆畫的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical distance between each line of text." = "調整每行文本之間的垂直距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the image." = "調整影像的垂直透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the object." = "調整物件的垂直透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical size of the brush shape." = "調整畫筆形狀的垂直大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust when the video should start playing." = "調整影片的開始時間。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the bottom of the text box." = "將文字與文字方塊底部對齊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the left." = "對齊文字至左側。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the middle of the text box." = "將文字與文字方塊中間對齊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the right." = "對齊文字至右側。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the top of the text box." = "將文字與文字方塊頂部對齊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the bottom edges of your selected objects." = "對齊所選物件的下邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the horizontal centers of your selected objects." = "對齊所選物件的水平中心。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the left edges of your selected objects." = "對齊所選物件的左邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the right edges of your selected objects." = "對齊所選物件的右邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the top edges of your selected objects." = "對齊所選物件的上邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the vertical centers of your selected objects." = "對齊所選物件的垂直中心。";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply a layer style to this layer." = "套用圖層樣式至此圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply an effect to this layer." = "套用效果至此圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply batch editing workflows to the selected photos." = "將成批編輯工作流套用至所選照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the brush stroke to your image." = "將筆刷筆畫套用到影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the changes and output them to the selected output." = "套用更改並輸出至選擇的輸出方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the refinements to the mask." = "對遮罩套用調整內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the transformations to the object." = "將轉換套用於物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically enhance the photo." = "自動增強照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically hide the background around the subject in the selected layer." = "自動隱藏所選圖層中主題周圍的背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the currently selected layer." = "自動選擇目前圖層的主體。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the image." = "自動選擇圖像的主體。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically mask out the background of the layer." = "自動遮罩圖層背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the mask." = "自動調整遮罩邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the selection." = "自動調整選取區域邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically straighten the image." = "自動拉直影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blur" = "模糊";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring back the previous selection." = "恢復之前的選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to desaturate them." = "用畫筆輕刷區域以去除其飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them brighter." = "用畫筆輕刷區域以使其更明亮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them darker." = "用畫筆輕刷區域以使其更暗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them more vivid and vibrant." = "用畫筆輕刷區域以使其更生動鮮豔。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them sharper." = "用畫筆輕刷區域以使其更清晰。";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them softer." = "用畫筆輕刷區域以使其更柔和。";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera lens used to take the photo." = "用於拍照的相機鏡頭。";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera used to take the photo." = "用於拍照的相機。";

/* No comment provided by engineer. */
"Center text." = "文字置中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the displacement map image." = "更改置換地圖圖像的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the object." = "更改物件的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the pattern." = "更改圖案的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the shadow." = "更改陰影的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Erase. Painting over the image will reveal any hidden areas of the layer you’re editing." = "將畫筆模式變更為橡皮擦，如此一來當您在影像上繪畫時，則會顯示您正在編輯的圖層上的隱藏區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Paint. Painting over the image will hide areas of the layer you’re editing." = "將畫筆模式變更為「繪畫」，如此一來當您在影像上繪畫時，則會隱藏您正在編輯的圖層上的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the horizontal and vertical perspective of the object." = "更改物件的水平和垂直透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the look of layers by applying effects like blur, tile, distortion, and others." = "藉由套用模糊、拼貼、失真等效果，改變層外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the position of your selected object in the layer stack." = "更改所選物件在圖層堆中的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Add. Painting over the image will add areas to your existing selection." = "將選擇模式改為增加。畫過圖像將會新增目前選擇的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Subtract. Painting over the image will subtract areas from your existing selection." = "將選擇模式改為減去。畫過圖像將會減少目前選擇的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a corner style." = "選擇邊角樣式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a document color palette." = "選擇文件調色盤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the mask." = "選取遮罩的填充類型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the stroke." = "選取筆畫的填充類型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type." = "選取填充類型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a layer to add to this image." = "選取要添加到此圖像的圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a mask shape." = "選擇一個遮罩形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a pattern image." = "選擇要做為圖案的影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a scale factor for the image." = "選擇影像的縮放因素。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke corner style." = "選擇筆畫邊角樣式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke position." = "選取筆畫位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke style preset or adjust stroke settings." = "選擇筆畫風格預設組或調整筆畫設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a style for the end of the stroke, including dashed portions." = "選擇筆畫終點的風格，包含虛線部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a type of endpoint." = "選擇終點類型。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export format for the image." = "為影像選擇匯出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export quality preset." = "選擇匯出品質預設。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and customize the grid displayed in the crop selection area." = "選擇並自訂裁切選擇區域要顯示的格線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and manage LUTs." = "選擇並管理 LUT。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how strongly brush stroke smoothing should be applied." = "選擇要使用的筆刷筆畫平滑強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the color blends with the object you fill." = "選取顏色與填充物件的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the fill blends with the object." = "選取填充與物件的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the inner shadow blends with the object." = "選取內部陰影與物件的混合方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the video should end playing." = "選擇影片結束播放的方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend brushstrokes with your image." = "選取如何將筆畫與影像混合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend the object with other objects in your image." = "選擇如何將物件與影像中的其他物件混合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to capitalize text." = "選擇文字的大小方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this mask with the masks below." = "Choose how to combine this mask with the masks below.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this shape component with the components below." = "選擇此形狀組件如何與下面的組件結合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the direction in which the first brush mark is placed on the canvas." = "選取在畫布上放置第一個畫筆標記的方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the font family." = "選擇字體系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate masked and unmasked areas." = "選擇已遮罩和未遮罩區域的覆疊效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate selected and unselected areas." = "選擇已選擇和未選擇區域的覆疊效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the mask." = "選擇增加或減少遮罩區域的工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the selection." = "選擇增加或減少選取區域的工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the typeface." = "選擇字樣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the way you'd like to output the selection when you finish using the Select and Mask tool." = "選擇用完選擇並遮罩工具後想要的輸出方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose what to show or hide while creating an image." = "選取在創建影像時顯示或隱藏的內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose when to turn certain letter combinations, (for example \"fi\") into one character." = "選擇什麼時候要將特定字母組合（如「fi」）變成一個字元。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose which section of the PDF file to include." = "選取要包含PDF檔案的哪個部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the contents of the mask." = "清空遮罩的內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the selection." = "清除所選項目。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click and hold to show the photo without edits." = "點擊並按住以顯示不含編輯的照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click on the image to start masking" = "Click on the image to start masking";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the color balance of the image." = "按一下可自動調整影像的色彩平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the colors of the image." = "按一下以自動調整影像的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black." = "透過選取影像中應當為純黑色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的曲線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "透過選取影像中應當為純灰色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的曲線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "透過選取影像中應當為純白色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的曲線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the hue & saturation of the image." = "按一下以自動調整影像的色相及飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black" = "透過選取影像中應當為純黑色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的水平";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "透過選取影像中應當為純灰色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的水平。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "透過選取影像中應當為純白色的部分，按一下以自動調整紅色、綠色和藍色顏色通道中的水平。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the lightness of the image." = "按一下以自動調整影像的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the white balance of the image." = "按一下以自動調整影像的白平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically enhance the white balance, lightness, hue & saturation, and individual color ranges in the image." = "按一下即可自動增強影像中的白平衡、亮度、色調和飽和度以及各顏色範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a color." = "按一下以選取一種顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a gradient." = "按一下選取漸變。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a new color for this color stop." = "為顏色停止標選擇新顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a shape to add to the document." = "點擊選擇要加至文件的形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose and edit selective adjustment layers." = "點擊以選擇並編輯精選調整圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to enlarge or reduce the view of the image." = "按一下放大或縮小影像的視圖。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush grain." = "按一下以匯入畫筆紋理。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush shape." = "按一下以匯入畫筆形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image." = "按一下以從圖像中選取顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white balance automatically by choosing a neutral gray in your image." = "按一下以透過在影像中選取中性灰度來自動設定白平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to switch the foreground and background colors." = "點擊以對調前景、後景顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone Tool" = "克隆工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments" = "顏色調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Constrains the bounds of the new selection to the existing selection." = "將新選區的界限限制在現有選區之內。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the image used for the displacement map to grayscale." = "將使用於置換地圖的圖像轉換為灰階。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a pixel (image) layer." = "將所選文本轉換為像素（圖像）圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a shape layer." = "將所選文本轉換為形狀圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy parts of an image from one area to another." = "將部分影像從一個區域複製至另一區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a bump effect in precise areas of an image." = "在影像中之精確區域創作水波效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new brush preset with the current brush settings." = "使用目前的筆刷設定建立新的筆刷預設組。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new color adjustments layer." = "建立新的顏色調整圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document preset with the current document settings." = "使用目前的文件設定建立新的文件預設組。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new effects layer." = "建立新效果圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new shape preset with the current shape settings." = "使用目前的形狀設定建立新的形狀預設組。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new stroke style preset with the current stroke settings." = "使用目前的筆畫設定建立新的筆畫風格預設組。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a shape from the intersection of the shape you draw and the currently selected shape." = "從繪製的形狀與當前所選形狀的相交處創建一個形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a twirl effect in precise areas of an image." = "在影像中之精確區域創作漩渦效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create pixel art using square, pixel-shaped blocks." = "使用像素形狀方塊創作像素畫。";

/* No comment provided by engineer. */
"Creates a new selection." = "創建新的選定內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten images." = "裁剪影像並拉直。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten the image." = "裁切並伸直影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image automatically using a machine learning algorithm." = "使用機器學習演算法自動裁切影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image." = "裁切影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop Tool" = "裁切工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the appearance of the Layers sidebar." = "自訂圖層側邊欄的外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the look of layers by applying fills, strokes, and shadows." = "藉由套用填滿、筆劃及陰影，自訂圖層外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the visibility of individual color adjustments." = "自訂各個顏色調整的可見度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the font size." = "縮小字級。";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the zoom level of the image." = "降低影像的縮放級別。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine all layer masks into a single mask." = "Destructively combine all layer masks into a single mask.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine the selected objects into a single object." = "破壞性地將所選物件合併到單個物件中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the color adjustments with the object." = "將顏色調整與物件進行破壞性合併。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the effects with the object." = "破壞性地將效果與物件合併。";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the styles with the object." = "將樣式與物件進行破壞性合併。";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable the layer mask." = "關閉圖層遮罩。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "顯示 HDR 內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR content." = "顯示 HDR 內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the closest named color in the color picker." = "顯示檢色器中最接近且有命名的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the HEX format." = "使用 HEX 格式顯示檢色器中顏色的色碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the RGB format." = "使用 RGB 格式顯示檢色器中顏色的色碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "距離";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag on the image to start masking" = "Drag on the image to start masking";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to adjust the position of the gradient" = "拖曳調整漸變的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw circular and elliptical shapes." = "素描圓形及橢圓形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable polygonal shapes." = "繪製可自訂的多邊形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable star shapes." = "繪製可自訂的星形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw line shapes." = "繪製線條形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes with rounded corners." = "繪製圓角方形和圓角矩形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes." = "繪製方形和矩形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths as if with a pencil on paper." = "繪製圓向量路徑就像用鉛筆在紙上繪製。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths to create shapes." = "繪製圓向量路徑以製作形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector shapes and manage your shape collection." = "繪製圓向量路徑並管理您的形狀集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the blues in the image." = "編輯影像中的藍色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the cyans in the image." = "編輯影像中的青色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the greens in the image." = "編輯影像中的綠色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the magentas in the image." = "編輯影像中的洋紅色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the oranges in the image." = "編輯影像中的橙色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the reds in the image." = "編輯影像中的紅色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the violets in the image." = "編輯影像中的紫色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the yellows in the image." = "編輯影像中的黃色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable mask to make it visible." = "Enable mask to make it visible.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable the layer mask." = "啟用圖層遮罩。";

/* No comment provided by engineer. */
"End editing with this retouching tool." = "使用這個潤飾工具結束編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance the selection." = "加強選擇。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enlarge the image by 3 times using Super Resolution." = "使用超解析度演算法將圖片放大三倍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase areas using brushes." = "使用畫筆擦除區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase similarly-colored areas of an image." = "擦除影像中顏色相似的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their bottom edges." = "根據所選物件的底邊緣平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their horizontal centers." = "根據所選物件的水平中心平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their left edges." = "根據所選物件的左邊緣平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their right edges." = "根據所選物件的右邊緣平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their top edges." = "根據所選物件的上邊緣平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their vertical centers." = "根據所選物件的垂直中心平均分佈。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image for the web." = "為 Web 匯出影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image." = "匯出影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export web-ready images." = "匯出網路可用的影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill" = "填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a gradual transition between two or more colors." = "用兩種或更多種顏色之間的漸進式變化填滿區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a solid color." = "用單色調填滿區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter the layer list." = "篩選圖層列表。";

/* No comment provided by engineer. */
"Fine-tune or completely change the colors of images." = "微調或完全改變影像中的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish drawing to complete the mask" = "Finish drawing to complete the mask";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing the photo." = "完成編輯照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing." = "Finish editing.";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image horizontally." = "水平翻轉影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image vertically." = "垂直翻轉影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object horizontally." = "水平翻轉物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object vertically." = "垂直翻轉物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Focal length (the distance from the camera lens to the camera sensor)." = "焦距（從相機鏡頭到相機感測器的距離）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Freely change the size of the object." = "自由地更改物件的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go back to the library." = "返回資源庫。";

/* No comment provided by engineer. */
"Good for upscaling and downscaling images with small details." = "適用于具有較小細節影像的放大和縮小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "漸層";

/* No comment provided by engineer. */
"Group the selected objects into a single group layer." = "將所選物件分組到單個組層中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer group to make it invisible." = "隱藏圖層組以使其不可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer to make it invisible." = "隱藏圖層以使其不可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the selected objects to make them invisible." = "隱藏所選物件以使其不可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the Tools sidebar." = "隱藏工具列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase playback delay to enable this setting." = "增加播放延遲以啟用此設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the font size." = "放大字級。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the zoom level of the image." = "增加影像的縮放級別。";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert a layer." = "插入圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert an empty layer." = "插入空圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"ISO speed setting (the overall sensitivity of the camera sensor to light)." = "ISO 速度設定（相機感測器對光的整體靈敏度）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Justify text (center to the left and right)." = "兩端對齊（中間向兩邊）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock selected objects to prevent editing." = "鎖定所選物件以防止編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer group to prevent editing." = "鎖定圖層組以防止編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer to prevent editing." = "鎖定圖層以防止編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the mask to prevent editing." = "Lock the mask to prevent editing.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make freehand selections." = "進行手繪選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make horizontal selections of a specified height." = "進行指定高度的水平選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make round and elliptical selections." = "進行圓形和橢圓選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selected text a superscript or subscript." = "將選擇的文字變成上標和下標。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections according to the colors of areas." = "根據區域顏色進行選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections that automatically snap to the edges of objects." = "進行自動對齊物件邊緣的選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make square and rectangular selections." = "進行方形和矩形選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make straight-edged, jagged selections." = "進行筆直邊緣、不規則選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text bold." = "將文字變為粗體。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text italic." = "將文字變成斜體。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make vertical selections of a specified width." = "進行指定寬度的垂直選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Midway between the highlights and the shadows." = "亮點和陰影的中間點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mostly used for resizing pixel art or getting a blocky image look." = "主要用於調整圖元作品的大小或形成塊狀影像外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects back one layer." = "將選擇的物件往後移一個圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects forward one layer." = "將選擇的物件往前移一個圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the back layer." = "將選擇的物件移到最後圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the front layer." = "將選擇的物件移到最前圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move, rotate, and resize layers." = "圖層移動、旋轉和調整大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute audio." = "將音訊靜音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute the video layer." = "將影片圖層靜音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint and sketch using a collection of brushes." = "使用一系列畫筆繪圖與素描。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pan and scroll images." = "影像位置調整與捲動。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern" = "模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause the video." = "暫停影片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform more tasks with the photo." = "以這張照片進行更多任務";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the image like changing its size, color profile, and more." = "對圖像執行操作，像是更改大小、色彩描述等。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the mask like refining, replacing, removing it, and more." = "Perform tasks with the mask like refining, replacing, removing it, and more.";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the video like scrubbing, trimming, and more." = "對影片執行操作，像是調整時間、裁剪等。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 3 by 3 pixel area." = "挑選 3 x 3 像素區塊中平均後的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 5 by 5 pixel area." = "挑選 5 x 5 像素區塊中平均後的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color from one pixel in the image." = "挑選圖像中某個像素的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinch precise areas of an image." = "放大縮小影像中之精確區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play the video." = "播放影片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserves sharpness and details using machine learning." = "使用機器學習保留清晰度和細節感。";

/* No comment provided by engineer. */
"Push and pull areas of an image in any direction." = "在任何方向推拉影像中之區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quickly make selections of objects or areas by painting over them." = "藉由畫過物件或區域迅速進行選取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Relative aperture diameter setting (expressed as the ratio of focal length to effective aperture diameter)." = "相對孔徑設定（以焦距與有效孔徑直徑之比表示）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all color adjustments for the document." = "為該文件移除全部的顏色調整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove any overlapping areas between the shape you draw and the currently selected shape." = "移除繪製的形狀與當前所選形狀之間的所有重疊區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove small imperfections or entire objects from images." = "移除影像中之缺陷部分或整個物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove the background from the currently selected layer." = "從當前選定的圖層中移除背景。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this export format." = "移除此匯出格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair the entire selected area in your image." = "修復影像中的整個選定區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair Tool" = "修正工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace the layer." = "取代圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all edits made to the photo." = "重置所有對這張照片進行的編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop cropping the image." = "重設所有當前更改並停止裁切影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop transforming the object." = "重設所有當前更改並停止變形物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes made with the Crop tool." = "重設當前所有使用裁切工具的更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes." = "重設當前的所有更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any changes made to the selection." = "重設所選內容的任何更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Refine Mask tool." = "重設所有微調內容並停止使用調整遮罩工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Select and Mask tool." = "重設所有微調內容並停止使用選擇並遮罩工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements to the mask." = "重設所選內容的任何調整內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the color adjustments for the object to default." = "將物件的顏色調整重設為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the colors of the Color wheel" = "重設色輪的顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the effects for the object to default." = "將物件的效果重設為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the layer style of the shape to default." = "將形狀的圖層樣式重設為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the rotation of the canvas to default." = "將畫布的旋轉角度重設為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the style to default." = "將樣式重設為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore the selected object to its original dimensions." = "將所選物件還原為其原始尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal more playback settings." = "顯示更多播放設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced brush settings." = "顯示或隱藏進階筆刷設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced video editing settings." = "顯示或隱藏進階影片編輯設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse the colors of the gradient." = "反轉漸變的顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the left." = "將圖像的某個部分向左旋轉。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the right." = "向右旋轉圖像的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° left." = "向左旋轉文件 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° right." = "向右旋轉文件 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image clockwise." = "順時針旋轉影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image counterclockwise." = "逆時針旋轉影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the left by one degree." = "將影像向左旋轉 1 度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the right by one degree." = "將影像向右旋轉 1 度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample colors and manage your color palettes." = "取樣顏色及管理您的色盤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "縮放";

/* No comment provided by engineer. */
"Select all similarly-colored areas in the image." = "在影像中選擇所有類似顏色的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select so individual brush marks merge together instead of building up." = "選取此項後，單獨的畫筆標記會合並,，而不是堆積在一起。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the inner edges of the object." = "選取此項可將陰影添加到物件的內部邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the object." = "選取此項可向物件添加陰影。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a stroke to the object." = "選取此項可向物件添加線條。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to always sample the same part of your image with each new brush stroke." = "選取以始終在每個新的畫筆描邊中對影像的同一部分取樣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically shrink text as needed to fit in the text box." = "選擇以自動將文字縮放進文字方框。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically smooth brush strokes." = "選擇以自動平滑筆畫。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to enable the wet paint effect." = "選取此項以啟用油漆未幹效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill only opaque areas." = "選擇以僅填充不透明部分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill the object with a color or gradient." = "選取以用顏色或漸變填充物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this object." = "選取此選項可在調整此物件的大小時保持縱橫比（寬高比）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this shape." = "選取此選項可在調整此形狀的大小時保持縱橫比（寬高比）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Clone tool take into account every layer in your image." = "選取以使克隆工具考慮到影像中的每個圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Color Selection tool take into account every object in your image." = "選擇以使顏色選擇工具考慮到影像中的每個物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Magnetic Selection tool snap to every object in your image." = "選擇以使磁性選擇工具與影像中的每個物件對齊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Quick Selection tool take into account every object in your image." = "選擇以使快速選擇工具考慮到影像中的每個物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Repair tool take into account every object in your image." = "選擇以使修復工具考慮到影像中的每個物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Select Color Range tool take into account every layer in your image." = "選擇以使選擇顏色範圍工具考慮到影像中的每個圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Smart Erase tool take into account every object in your image." = "選取以使智慧擦除工具考慮到影像中的每個圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to naturally smooth the selection outline." = "選擇以自然平滑選區輪廓。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to permanently delete any areas outside the crop selection rectangle." = "選擇以永久刪除裁切選擇方框外的任何區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show a preview of the initial selection before you make it." = "選擇此選項可在進行初始選擇之前顯示預覽。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show the clone source marker." = "選擇顯示克隆源馬克筆";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to smooth the textures of the brush." = "選取以平滑畫筆的紋理。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to take the pressure settings of the brush into account when drawing the brush stroke." = "選擇以在繪製筆刷筆畫時考慮筆刷的壓力設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the erase mode." = "選擇以打開橡皮擦模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the paint mode." = "選擇以打開繪畫模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the Pixel Eraser mode." = "選擇以打開圖元橡皮擦模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "設定原始影像的藍色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "設定原始影像的綠色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "設定原始影像的紅色通道在黑白中顯示的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how closely the brush shape should follow your painting direction." = "設定畫筆形狀沿繪圖方向的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how far the shadow is from the object." = "設定陰影離物件的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "設定每個畫筆標記從下筆處散開的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the area around an edge should be sharpened." = "設定邊緣周圍的區域銳化的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "依照所選顏色範圍中的色調亮度設定要移除的顏色數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "設定與所選顏色相似顏色的移除量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be replaced." = "設定與所選顏色相似顏色的替換量.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "根據您傾斜繪圖筆的程度設定每個畫筆標記的角度大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的藍色通道在調整後的影像中對紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的綠色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的綠色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的綠色通道對調整後的影像中的紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "設定您傾斜繪圖筆的程度調整每個畫筆標記的水平大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the new color should blend with the old color." = "設定新舊顏色的混合程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "設定一筆結束時不透明度和大小根據繪畫速度而改變的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "設定一筆開始時不透明度和大小根據繪畫速度而改變的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對藍色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對綠色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "設定原始影像中的紅色通道在調整後的影像中對紅色通道的貢獻程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "設定一筆的大小根據你繪畫的速度增減的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of your brushstroke should vary according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "設定根據您套用於繪圖板的壓力調整一筆大小的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "設定根據您套用於繪圖板的壓力調整一筆透明度的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "設定一筆的透明度根據你繪畫的速度增減的程度.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "設定您傾斜繪圖筆的程度調整每個畫筆標記的垂直大小更改的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the mask." = "設定放大或縮小遮罩的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the selection." = "設定放大或縮小所選內容的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to raise or lower selected text." = "設定所選文字要放大或縮小的程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記角度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記色相波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記亮度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記飽和度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記大小波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "設定每一個畫筆標記透明度波動的隨機性程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corner of the shape." = "設定圖形邊角的圓弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corners of the shape." = "設定形狀邊角的圓弧程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the mask." = "設定遮罩的捨入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the selection." = "設定所選內容的舍入程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "設定增加或減少遮罩區域的畫筆的邊緣柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "設定增加或減少選取區域的畫筆的邊緣柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush." = "設定畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "設定克隆工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "設定變暗工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "設定去色工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "設定變淡工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the mask." = "Set how much to soften the edges of the mask.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "設定飽和工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the selection." = "設定選區邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the shadow." = "設定陰影邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "設定銳化工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "設定塗抹工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "設定柔化工具畫筆邊緣的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the mask." = "設定遮罩的柔化程度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the end of the video." = "設定要從影片結尾剪輯的長度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the start of the video." = "設定要從影片開頭剪輯的長度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of grain particles." = "設定顆粒量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the highlights." = "設定突出色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the midtones." = "設定中間色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the shadows." = "設定陰影色調中洋紅色和綠色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the highlights." = "設定突出色調中紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the midtones." = "設定中間色調中的紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the shadows." = "設定陰影色調中紅色和青色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of scatter." = "設定散佈量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space after a paragraph." = "設定段落後的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space before a paragraph." = "設定段落前的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between text characters." = "設定文字間的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first and the second dash." = "設定第一個和第二個破折號間的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first line of the paragraph and the left margin." = "設定段落第一行和左端邊界的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the left margin." = "設定段落和左端邊界的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the right margin." = "設定段落和右端邊界的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the second and the third dash." = "設定第二個和第三個破折號間的空格數量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the highlights." = "設定突出色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the midtones." = "設定中間色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the shadows." = "設定陰影色調中黃色和藍色的量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush shape." = "設定畫筆形狀的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush texture." = "設定畫筆紋理的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the gradient." = "設定漸變的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the object." = "設定物件的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the pattern." = "設定圖案的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the shadow." = "設定陰影的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle to which the canvas should be rotated." = "將畫布旋轉至恰當的角度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the highlights." = "設定高光中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the midtones." = "設定中間色調中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the shadows." = "設定陰影中顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the selected color." = "設定所選顏色的亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the color using a Hex color code." = "使用 Hex 色碼設置顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "設定影像中最亮和最暗區域之間的對比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast in the highlights of your black and white." = "設定突出色調中黑色和白色之間的對比度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for all corners together." = "一次設定所有邊角的半徑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for each corner individually." = "個別設定邊角的半徑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the left edge of the canvas." = "設定從物件的左上角到畫布左邊緣的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the top edge of the canvas." = "設定從物件的左上角到畫布上邊緣的距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the dynamic range of the darkest areas in the image." = "設定影像中最暗區域的動態範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the export quality of the image." = "設定影像的匯出品質。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the font size." = "設定字體大小.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the crop selection rectangle." = "設定裁剪矩形選區的高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the selection row." = "設定選擇行的高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the image." = "設定影像的水平透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the object." = "設定物件的水平透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal size of the brush shape." = "設定畫筆形狀的水平大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of every color in the image." = "設定影像中每種顏色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of the selected color." = "設定所選顏色的色相。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the color adjusments." = "設定顏色調整的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "設定影像中最亮區域淡出淡入效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "設定影像中最暗區域淡出淡入效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the first dash." = "設定第一個破折號的長度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the second dash." = "設定第二個破折號的長度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the location in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "設定筆刷筆畫中模擬壓力最大的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "Set the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object height." = "設定物件高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object width." = "设定物件寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall amount of light in the image." = "設定影像中的總光照量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the brightest areas in the image." = "設定影像中最亮區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the darkest areas in the image." = "設定影像中最暗區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the midtone areas in the image." = "設定影像中中間色調區域的整體亮度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "設定影像整體的銳利度和細節的焦點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall structure and contrast of fine details in an image." = "設定影像整體的結構和細節的對比。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "設定影像的總體溫度使其變暖或變冷。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall tint of the image." = "設定影像的整體色澤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page height." = "設定頁面高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page resolution." = "設定頁面解析度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page width." = "設定頁面寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the pattern scale." = "設定圖案縮放尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the range of the color selection." = "設定顏色選擇的範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the rotation of the image." = "設定影像的旋轉。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of every color in the image." = "設定影像中每種顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the highlights." = "設定高光中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the midtones." = "設定中間色調中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the shadows." = "設定陰影中顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the less vibrant colors in the image." = "設定影像中不太鮮豔的顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the selected color." = "設定所選顏色的飽和度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape height." = "設定形狀高度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape width." = "設定形狀寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "設定特定色調範圍內的銳利度和影像細節的焦點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush texture." = "設定畫筆紋理的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "設定增加或減少遮罩區域的畫筆大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "設定增加或減少選取區域的畫筆大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush." = "設定畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Bump tool brush." = "設定凹凸工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Clone tool brush." = "設定克隆工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Darken tool brush." = "設定變暗工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Desaturate tool brush." = "設定去色工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the grain particles." = "設定顆粒大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Lighten tool brush." = "設定變淡工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Pinch tool brush." = "設定壓縮工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the pixel." = "設定像素的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Repair tool brush." = "設定修復工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Saturate tool brush." = "設定飽和工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the selection brush." = "設定選擇畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Sharpen tool brush." = "設定銳化工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Smudge tool brush." = "設定塗抹工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Soften tool brush." = "設定柔化工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "設定筆觸開始和結束的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Twirl tool brush." = "設定旋轉工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Warp tool brush." = "設定變形工具畫筆的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the brush." = "設置畫筆柔度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the gradient mask." = "設置漸變遮罩柔度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "設定筆刷紋理標記之間的間距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between individual brush marks." = "設定各個畫筆標記之間的間距。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the black and white effect." = "設定黑白效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the bumping effect." = "設定凹凸效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the darkening effect." = "設定變暗效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the desaturation effect." = "設定去色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the invert effect." = "設定反相效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the lightening effect." = "設定變亮效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the LUT." = "設定 LUT 的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the monochrome effect." = "設定單色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the paint smudging effect." = "設定油漆塗抹效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the pinching effect." = "設定壓縮效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the saturation effect." = "設定飽和效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sepia effect." = "設定深褐色效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sharpening effect." = "設定銳化效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the smudging effect." = "設定塗抹效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the softening effect." = "設定柔化效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the twirling effect." = "設定旋轉效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the vignette effect." = "設定暈邊效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the warping effect." = "設定彎曲效果的強度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the stroke width." = "設定畫筆寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "設定特定色調範圍內的結構和影像細節的對比。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the suffix to be added to the name of the exported image." = "設定匯出影像名稱要加入的後綴。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the brush." = "設定畫筆的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the fill." = "設定填充的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the inner shadow." = "設定內部陰影的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the object." = "設定物件的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the pixel." = "設定像素的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the selected color range." = "設定所選顏色範圍的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the Smart Erase tool." = "設定智慧擦除工具的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "設定筆觸開始和結束的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the stroke." = "設定筆畫的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical distance between each line of text." = "設定每行文本之間的垂直距離。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the image." = "設定影像的垂直透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the object." = "設定物件的垂直透視。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical size of the brush shape." = "設定畫筆形狀的垂直大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the visibility of the video layer when it isn't playing." = "設定影片圖層沒有在播放時的可見性。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the crop selection rectangle." = "設定裁剪矩形選區的寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the selection column." = "設定所選列的寬度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set when the video should start playing." = "設定影片的開始時間。";

/* No comment provided by engineer. */
"Share selected photos." = "分享所選照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Share the image." = "分享影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show a split-view comparison of the current layer with and without any edits applied to it." = "顯示分割畫面，比較當前圖層編輯前後的效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show additional info about selected photos." = "顯示關於所選照片的額外資訊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show advanced options." = "顯示進階選項。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show document info." = "顯示文件資訊。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more brush options." = "顯示更多畫筆選項。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more export options." = "顯示更多匯出選項。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show split comparison view." = "顯示分割比較畫面。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Export for Web presets." = "顯示 Web 預設匯出。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer group to make it visible." = "顯示圖層組以使其可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer to make it visible." = "顯示圖層以使其可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the selected objects to make them visible." = "顯示所選物件以使其可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Tools sidebar." = "顯示工具列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "以方形或完整的長寬比顯示縮圖。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you bumped it." = "顯示影像在使用凹凸工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you cloned anything in it." = "顯示影像在使用克隆工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you darkened anything in it." = "顯示影像在使用變暗工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you desaturated anything in it." = "顯示影像在使用去色工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you lightened anything in it." = "顯示影像在使用變亮工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you pinched it." = "顯示影像在使用壓縮工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you repaired anything in it." = "顯示影像在使用修復工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you saturated anything in it." = "顯示影像在使用飽和工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you sharpened anything in it." = "顯示影像在使用銳化工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you smudged anything in it." = "顯示影像在使用塗抹工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you softened anything in it." = "顯示影像在使用柔化工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you twirled it." = "顯示影像在使用旋轉工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you warped it." = "顯示影像在使用變形工具之前的樣子。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the object looks like without any color adjustments." = "顯示不進行任何顏色調整的物件外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the objects looks like without any effects." = "顯示不帶任何效果的物件外觀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Shutter speed setting (the length of time the camera sensor was exposed to light)." = "快門速度設定（相機感測器暴露在光線下的時間長度）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Slant the object vertically or horizontally." = "垂直或水平傾斜物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge parts of an image as if smudging wet paint." = "塗抹影像之部分就像塗抹未乾的油漆。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop painting the brush stroke." = "停止筆刷筆畫繪製。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop using the Export for Web tool." = "停止使用為 Web 匯出工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch the object in any direction." = "向任何方向拉伸物件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough text." = "為文字加上刪除線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke the currently active selection, shape, or layer outline using a brush." = "使用筆刷繪製當前選擇、圖形或圖層的外圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract the shape from the currently selected shape." = "從當前選定的形狀中減去該形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the existing selection." = "從現有選擇中減去區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the mask." = "將區域從遮罩去除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch between the photos and files browsers." = "在照片和檔案瀏覽器間切換。";

/* No comment provided by engineer. */
"The brightest areas of an image." = "影像中最亮的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"The darkest areas of an image." = "影像中最暗的區域。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image used for the displacement map." = "使用於置換地圖的圖像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The whole color range of an image." = "影像的整個顏色範圍。";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform the selected objects using the Transform tool." = "使用變形工具改變所選物件的形狀。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn automatic layer selection on or off." = "開啟或關閉自動圖層選擇。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn histogram on or off." = "開啟或關閉直方圖。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on Extended Dynamic Range Mode to display hidden highlight detail using the maximum screen brightness of your display" = "打開擴展動態範圍模式，使用您螢幕的最大亮度顯示隱藏的高光細節。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the mask inside out." = "將遮罩內翻出來。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the selection inside out." = "將選區內翻出來。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type a layer name." = "輸入圖層名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along freeform vector paths." = "沿多邊形向量路徑輸入文字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along vector paths." = "沿向量路徑輸入文字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline text." = "為文字加底線。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungroup selected objects." = "為所選物件解散群組。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock selected objects to allow editing." = "解鎖所選物件以允許編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer group to allow editing." = "解鎖圖層組以允許編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer to allow editing." = "解鎖圖層以允許編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the mask to allow editing." = "Unlock the mask to allow editing.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute audio." = "取消音訊靜音狀態。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute the video layer." = "解除影片圖層靜音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update the settings of the \"%@\" preset." = "更新「%@」預設組的設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a linear gradient." = "使用線性漸變。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a radial gradient." = "使用放射漸變。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use an angle gradient." = "使用角度漸變。";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom and navigate images." = "縮放與瀏覽影像。";
